民建聯建議政府爭取接種疫苗市民到內地免檢疫

民建聯促請政府，盡早準備、統籌及公布有關接種疫苗的安排，以免被抹黑或引起市民混亂，又建議政府向中央爭取接種疫苗的市民，到內地可豁免14天檢疫。

立法會議員(區議會第二)李慧琼：「特區政府應主動和中央商討，如果證實有抗體的市民做了合適檢測，回到內地可以免14天檢疫安排，讓香港和內地可以恢復有序通關，未來民建聯請人大常委開會時，希望爭取這方面的安排。」

贊成,最好班藍屍惹上去支那大爆發

不如直接去支那打啦

打支那疫苗先可以免

贊成

支那人最清楚支那貨咩料
佢會因為你表忠就俾你過？

啱喇
造福下我藍C先得㗎嘛

唔洗問，廣東省政府一定反對
支那針有冇用，支那最清楚

好完美嘅回力鏢，打咗你都唔信仲邊有人打

痴撚線 想害死大陸

支那官員： 出事我要負責架

正喎，睇到大陸信唔信疫苗

所以先有(紫荊黨)。

正喎
藍絲打完疫苗過關，唔係仲要隔離呀？

喂！如果一樣要困14日咁打嚟做咩先？

支持

幾時爭取0確診就通關啊

支持啊屌

親生仔紫荊都未出聲幾時到你班三等太監吠呀

原來冇左反對派, 民建聯會開行turbo幫我地爭取

何醫生話打完唔等於免疫
好似話試到唔會發病 但可以係帶病毒者

民建聯先打

支那睬你都戇鳩，國貨有幾靠得住心照啦

更住一出事就會被消失